又話視覺日尖咀聲援眼受傷嘅人嘅，冇人推活動詳情嘅

今日就係，仲未見有文宣。
熱門一個post都冇
大佬我連幾點都未知點去呀
定係已經冇左回事？

push

推